燈水出爐

3月1（深夜心水）
1.英超 車路士（0/-0.5）1.93
2.英超 利物浦（-1/-1.5）1.8
3.西甲 維拉利爾（0/+0.5）1.82

TG燈爐：

3月5（深夜心水）
1.英超 熱刺（-0.5/-1）2.15
2.英超 西布朗（+0.5/+1）
3.英超 車路士（0/+0.5）1.92

3月9（深夜心水）
1.英超 車路士（-1）1.99
2.英超 韋斯咸（0/-0.5）1.81
3.意甲 阿特蘭大（0/+0.5）2.09